肥婆不愛美 (原曲:心之科學)

原曲:心之科學-容祖兒

測多次磅 你幻想完美
夢裏說起
再多兩餐 就去減肥
她的五觀 也並不完美
肥胖無限期
再多一晚食鹵味
食三哥會受責避
仍多麼愛著炸脾

肥婆不愛美 仍不夠美
連服裝都無理
肥膏 每日儲起 每日有驚喜
肉毒桿菌 囚禁着 脂肪分泌
魚蛋撈加沙嗲 仍怎加底也不 夠吃

一天五餐配咖啡 完美
牛油配麥皮 食少一餐並會死
牛河加底未會膩
其脂肪再度儲起

肥婆不愛美 仍嘲諷你
曾幻想真善美
淚光每夜溜起
信念仍不死
萬惡網戀 仍騙着 真心的你
誰幻想喜與悲 而至今只有她愛你

浮浮沉沉半世紀
肥肥胖胖伴著你
單身一個怎吃也不顧忌
過後仍未覺 肥胖是常理

肥婆需銘記 無需放棄
肥亦可真善美
人生歲月如飛
友人談歡喜
日後記得 無悔著 單身的美
在愛中感嘆息 就請緊握你的 兩臂

你老母教會都燒埋你